好日都唔上感情台 但上親都一定係心情唔好既時候

心情真係好差 想睇下有無人同病相憐

屌 成日係到諗如果份人無咁膠就好
就唔會好似搞到而家咁

On9 既野 我都知你都唔想既

世界好公平 如果人人心想事成 天下會大亂

唔怪得我日日都上

個心好屈悶 好想搵人傾 先發覺無人傾到

又真係好似上親都見到你

希望有一日都可以離開呢到

agree一黎就取暖

想覆機 但唔識點講 最後打完又刪番 好無用

全世界都訓哂btw樓主咩事

直接唔online 咩斬見唔到想心靜啲 但依然咁羅羅亂咁

之前開太多膠po 比人起底 問我究竟諗咩先會開咁多膠po 真係百思不得其解
聽完有啲唔開心 亦都唔識覆 所以無覆過佢
心好想搵佢 但又覺得佢會認為我太on9 唔敢搵佢

你好似由舊登開始經常係感情台

男朋友？即刻去睇你啲post，好多。。

你成日睇我post？

不是啦 都幾後悔比佢知 不過算啦 又真係幾on9既
我明嫁

唔係 但成日見到呢個名

我好少開post

如果對方從來都唔知 你都一樣會覺得後悔咖

唔知好過知 唔知就可以正常咁傾計 而家molamola

諗諗下 可能佢只覺得少一個吹水對像 少我一個唔少
先咁既反應

咁早啲知原來人地對自己係冇意思唔好咩？
長短不如短痛
而為有希望 不如早啲知結果 唔好令自己做傻豬 再好好裝備自己 實可以遇到對的人

今日諗左成日 既然佢最後都靜係覆emoji 可能覺得我太on9唔想理我 咁我都唔應該類乍

多謝你呀絲打 你講得岩既 長痛不如短痛
可能太耐無呢種心跳加速既感覺 一時呃緊自己
可能一切都係我諗多左啦

係極無聊 無病呻吟既時候

咁夜仲唔訓既?

仲未眼訓